人在泡菜國代買Gregory 迷彩背囊

人在韓國大鋪見到買有平
我自己都買咗個
Hkd 1400幫你買返黎
會有原單比返你

你用埋我果份

已經用緊你嗰份

推一次唔推喇

on9, 分明自己買咗唔想要，1400自己買唔好?

好撚柒
柒頭先會買

咁好幫人，我想買第隻色又得唔得呀？ 咁啱你買迷彩，間舖又得迷彩一隻色? 真心問

我見平諗住賺下水腳錢
咁當然你都可以係香港自己買嘅
仲有我自己買嗰個真係自己用無諗住放

想買第二隻色

我梗係有賺錢啦，世界上無free lunch

day pack 千一蚊買到啦 洗撚你幫

戇撚鳩咩你, gregory洗撚去韓國買

香港買洗撚咁貴

花紋貴d

香港買仲平過韓國

可以幫我買2個？

要5個 pm你戶口比我過數比你

有興趣telegram: gunner19

有冇vans?

千四蚊...請問搵樓主買平咗幾多

樂天 amazon唔好

我香港入貨都係850
利伸做老闆

賣幾多

巴打有意

韓國買gregory出名平
有次經過佢專門店買
Discount完個價係香港鋪頭賣既半價咁滯
咪呃人喇ching

買啦，樓主想打個和咋

上潮特比$1600買現貨都唔買你啦

毅進日1400

傻閪去韓國

咁撚肉酸都用

你鐘意1400唔買買1600咁都可以嘅

唔係平過香港我買賺水腳呀
點呃人法，我依家又唔係賣假貨

你影張相黎 影住兩個袋一齊

仲有人用 好柒

樓主 算啦 連登仔係咁

好奇一問呢個袋有咩咁特別要賣千四

新logo好撚染

特別柒

幫我買1個

興左幾多年？

呢度賣野要起碼半價先得

香港價幾錢

翻ig shop啦

日本做緊85折，仲未計本身平過香港

仲gregory 中學生?

新logo 好撚柒

咁你用緊咩

幫我買10個 唔該哂

個章咁柒都買得落手 叻仔

依家大陸造 唔值千幾蚊

nike 最好有水樽位既背囊

連登仔會話你買左=1手
之後放出黎=2手
所以要平一半架

憑咩賣到咁貴

大把地方成日都有八折計返都係1400多啲

我個個用左十年無穿無爛

咪就係平 2 300 囉
你自己都講左點解

應該唔收錢幫連登仔買返黎就最好啦

on9 我個nike 袋都用左8年 係條咩條少少爛
根本好易用十年

我都真係r爆頭
首先個背囊唔係假野都可以話呃人
第二事實係平過香港買（上網原價見係1780），都仲要比人屌
仲要有on9仔話自己唔完唔要想搵人接貨
已經講明帶返黎有賺錢，依家d連登仔真係好難招呼
如果咁都可以屌d代購網可以執鳩晒
仲講咩平200-300仲乜要比你賺
咁有人鐘意有平唔買買貴比多d人賺都無辦法嘅

咁你出去買人地唔賺你錢嘅

如果出街見到人用 應該就係樓主

記得見到過黎打招呼

aeon 8折緊

樓豬：呢個袋經我柒頭開光二千都唔洗呀

aeon 全線
乜款乜size 都係8折
應該都係14xx

未撚用過點開光呀高手

純粹想解釋下，你所講既「有平唔買走去買貴」。始終經多一重，風險大左，如果唔係爭得多，人地去番香港專門店買唔出奇。

準備又多個人跳樓

乜年代仲geography😂

我用superx唔好

SuperX

2 300 已經係個袋20%
小唔小見人見智

師兄識野

咁撚串 不了
比多幾舊潮特搵 佢起碼會講聲多謝

Overlander 好似做緊85折
埋單先14xx

Gregory通街做緊折，洗撚比你賺

10年前gregory就潮
而家邊有人買

講到好似友情價好撚抵屌咁
最後咪又係只係去轉廢泡
之後想乘機賺人錢
等自你己買嗰個背囊圍番平啲
其實而家人哋就係唔想比你條粉皮賺

諗諗下一個代買賺300
3個就9百
你自用嗰個咪就嚟唔使錢

但始終抵過出面買呢個係事實
你寧比香港啲mk老闆賺定比樓主賺

連登搵錢是死罪

巴打可唔可以代買蟹黃醬

港已返
Btw, 部份連登仔真係好撚on9
明買明賣仲有平都可以屌
我好懷疑話比情願比多2-300去潮特買嗰幾條傻仔係咪本身係潮特開鋪

你平時係咪唔出街消費
同出邊鋪買貴d同一件貨咪一樣係比人賺
有乜撚分別，都唔明有乜好屌

樓主真係衰撚過乞丐

點衰法講黎聽下？

樓主如果你真係想益人就去第二度算
唔好益lihkg啲人啦

騎劫了

有咩on9

樓豬扮睇唔到

睇到，咁有人問佢賣幾錢佢都無答

益人
唔講以為貼埋錢送畀人呀屌你老母

一早講咗有賺錢啦傻閪

可以代買文具嗎